環境荷爾蒙點樣導致乳癌

塑化劑？

咁塑化劑點樣導致乳癌？因為佢改變左荷爾蒙定DNA？

自己睇